究竟呢班南蠻生番識唔識得尊重人地文化？

屌你成班蝗蟈雜種係咪野蠻人黎

唔好比北佬洗腦
北佬遠遠唔及南方文明

痴撚線架？香港黎㗎呢到 唔撚係你狗蟈啲鄉下

係則邊細細聲話：大陸的吧，沒教養
不過唔小心講得大聲左
好有效

屌 唔洗撚 佢地已經勁大聲係到講蝗語

死中囯人係咁
人地係侵略者
第日大個就大大聲屌香港人

全部同我企起身！

佢地自己都唔尊重自己，點會尊重你既文化

幾正

推

女既就做雞
男既就變劉馬車

btw挨牆戴cap個個好似幾靚女

生蕃

小朋友不出樣是常識
不知者不罪